又話be water?

屌你成班起個城堡出黎點樣ne water
守黎做乜鳩